BB肚痾 嘔奶消化不良

感冒傷風夜睡不靈神經緊張
咁就要快食樋屋樋屋樋屋奇應丸

咁就要切柒煲粥 煲粥
煲粥嚟餵狗

條𨶙夠粗 咁就扑嘢沖涼

春袋萎縮 自瀆生涯從此結束